翁靜晶遭恐嚇報案！家中11隻貓突中毒無呼吸 鄰居收陰司紙

踢爆佛門醜聞多次的翁靜晶，發現家中15隻貓，當中11隻突然呈中毒跡象，不能呼吸，雙眼無神。她越洋回覆《頭條日報》指，早前定慧寺的義工中曾有人收到恐嚇信及恐嚇電話，此事經已交由香港警方處理，並表明「不會畏縮，畢竟這是一場正邪之戰。生死有命，世事無常，我堅信，上天自有安排」。

她指事件於12月28日，幫忙調查的一名姓李義工，收到一個恐嚇電話，叫他「唔好講咁多嘢」，其後再有數百個無來電顯示的騷擾電話，家人助這名義工封鎖騷擾電話後。
至1月2日，再有電話致電要求「唔好講咁多嘢」，電話中人還可說出該義工的地址，還聲言如繼續講嘢會傷害其家人，同日住所收到恐嚇信，內容中有提及翁靜晶及翁靜晶的家人。
李小姐經已報警，但及後仍有恐嚇，另一義工原來也收到恐嚇電話。

翁靜晶指，在一連串恐嚇義工事件後，家中的貓咪開始出現異常，「其中一隻貓抖唔到氣，流晒口水......好辛苦。嗰時經已立即叫獸醫嚟睇，當時懷疑唔知係咪食咗啲咩嘢，但佢哋都係喺屋企」，醫生來到後證實是中毒，但未找到原因，卻發現除了最老的貓外，15隻貓中有11隻都有中毒跡象。

翁靜晶指，自己最近一直不在港，朋友到場跟進，鄰居拍門表示，收到一封恐嚇信，信中又是提到翁靜晶及翁靜晶的家人的名字，並附上一張「20元陰司紙」。翁表示，該鄰居的門牌根本和翁靜晶不是順序，相信有人曾上門踩線，因此不排除曾經入屋。她甚至懷疑是爬窗放毒藥，因為最嚴重的兩隻貓最常到窗邊看風景。她補充，因為貓咪及時發現中毒，獸醫治理後現時未有大礙。

翁靜晶表示，現時不在港，可能因此避過一劫，已交由律師代為報警。

做咩要搞d貓

佛門中人落毒殺生

得罪共產黨旗下既假佛門, 等收皮

香港越黎越痴線了

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

我屌你老母

只係坡住佛門既騙子

講真話會死嫁

「20元陰司紙」 係咪特別版

Btw支持翁靜晶

米撚搞佢

冇拎去打邊爐算畀面

自稱佛門中人仲惡撚過黑社會

20蚊陰司紙

點樣落到毒架

>因此不排除曾經入屋。她甚至懷疑是爬窗放毒藥，因為最嚴重的兩隻貓最常到窗邊看風景。

打倒共產黨

食屎狗

係虔誠守規條嘅，根本就唔會比翁靜晶狙擊啦

落地獄啦班垃圾

石丸黎講幾句

支那和尚/尼姑

陰司紙唔係億億聲
有20元架

願一切平安

姐係一班男人扮女人再去打劫, 之後有人話女人打劫

本來果班就唔係女人

翁靜晶真係娛樂圈同香港社會少有會為正義發聲

唔通係20蚊一疊既價錢牌？

講到錢喎, 少林寺都會開殺戒啦

LM

果班根本假佛教嚟

真果班應該係大躍進、文革之類死晒/還俗

信佛都咁惡毒

人地統戰部，你左人搵食

果班落黎香港搵食之嘛

因為翁小姐曾經話某啲主持/和尚係有大佬照住
真係有背景喺入面

又真係比我搵到 雖然係支那幣

支持翁靜晶

個gif要改返我碎挽你個頭呀

佢真係好勇

萬一惡的共產黨

搞啲貓貓

搞翁靜晶都算啦
好搞唔搞，搞D貓
仆你個街
D貓無辜架啦
搞貓仆街死啦

睇見週街假和尚喺度搵食你就火
佢踢爆假和尚等市民唔好比人呃係正確

仲要派錯格離屋

證明犯罪D人都on99
咁撚on9都有
遲早俾pc仔捉去jail 俾人雞姦
好搞唔搞搞D貓，正仆街